嚟分享一下屋企家姐養嘅貓

鑒於小弟最近上緊記錄片堂，
決定記錄一下自己屋企啲貓嘅其中一晚。

而當我拍完剪完之後，
我先發現原來屋企啲貓係咁鬼死得意，
所以就決定放上網比各大貓奴一齊欣賞
希望大家鍾意！

你家姐

樓豬分享埋你家姐出嚟

會唔會分享你家姐出黎

好親人既貓貓

樓主好大隻好靚仔